## Olá, eu sou o Julio Cesar 👋

- 💬 Tenho 22 anos e atualmente atuo como Tech Lead na 🧪 [Labi9](https://labi9.com/)
- 📫 E-mail de contato: jcsfran.dev@gmail.com
- 📱 Celular: (14) 998661198
- 😄 Pronomes: ele/dele
- 🔗 [Pagina pessoal da Fatec](http://201.55.33.89/si/2020/0200832011014/index.html/) (desatualizado)

## Formações 🎓
- 📚 Técnico em Informática, ETEC (2019)
- 👨‍🏫 Ensino Médio, ETEC (2019)
- 👨‍🎓 Sistemas para Internet, Fatec (2022)

## Algumas das linguagens/ferramentas que já utilizei 👀
<div align="center">
  
![MariaDB](https://img.shields.io/badge/MariaDB-003545?style=for-the-badge&logo=mariadb&logoColor=white)
![MongoDB](https://img.shields.io/badge/MongoDB-%234ea94b.svg?style=for-the-badge&logo=mongodb&logoColor=white)
![MySQL](https://img.shields.io/badge/mysql-%2300f.svg?style=for-the-badge&logo=mysql&logoColor=white)

![Canva](https://img.shields.io/badge/Canva-%2300C4CC.svg?style=for-the-badge&logo=Canva&logoColor=white)
![Figma](https://img.shields.io/badge/figma-%23F24E1E.svg?style=for-the-badge&logo=figma&logoColor=white)

![AdonisJS](https://img.shields.io/badge/adonisjs-%23220052.svg?style=for-the-badge&logo=adonisjs&logoColor=white)
![Laravel](https://img.shields.io/badge/laravel-%23FF2D20.svg?style=for-the-badge&logo=laravel&logoColor=white)
![NodeJS](https://img.shields.io/badge/node.js-6DA55F?style=for-the-badge&logo=node.js&logoColor=white)
![p5js](https://img.shields.io/badge/p5.js-ED225D?style=for-the-badge&logo=p5.js&logoColor=FFFFFF)

![CSS3](https://img.shields.io/badge/css3-%231572B6.svg?style=for-the-badge&logo=css3&logoColor=white)
![HTML5](https://img.shields.io/badge/html5-%23E34F26.svg?style=for-the-badge&logo=html5&logoColor=white)

![C#](https://img.shields.io/badge/c%23-%23239120.svg?style=for-the-badge&logo=c-sharp&logoColor=white)
![JavaScript](https://img.shields.io/badge/javascript-%23323330.svg?style=for-the-badge&logo=javascript&logoColor=%23F7DF1E)
![PHP](https://img.shields.io/badge/php-%23777BB4.svg?style=for-the-badge&logo=php&logoColor=white)
![TypeScript](https://img.shields.io/badge/typescript-%23007ACC.svg?style=for-the-badge&logo=typescript&logoColor=white)
</div>

---

[![Typing SVG](https://readme-typing-svg.herokuapp.com?font=JetBrains+Mono&size=36&pause=1000&color=00906F&center=true&vCenter=true&random=true&width=1012&lines=A+inova%C3%A7%C3%A3o+est%C3%A1+em+todos+n%C3%B3s)](https://git.io/typing-svg)

[![MasterHead](https://github.com/jcsfran/jcsfran/assets/87837834/503334c1-9994-40de-9a10-35fdca4e457d)](https://github.com/jcsfran/jcsfran)

## Mais Contatos 📲

<a href="https://discord.com/users/927518205654753370" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/Discord-%235865F2.svg?style=for-the-badge&logo=discord&logoColor=white"></a>
<a href="https://github.com/jcsfran/jcsfran" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/github-%23121011.svg?style=for-the-badge&logo=github&logoColor=white"></a> 
<a href="https://www.linkedin.com/in/julio-csfran" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/LinkedIn-0077B5?style=for-the-badge&logo=linkedin&logoColor=white"></a> 
<a href = "mailto:jcsfran.dev@gmail.com"><img src="https://img.shields.io/badge/Gmail-D14836?style=for-the-badge&logo=gmail&logoColor=white" target="_blank" target="_blank"></a>     
